那一天，我有了往生的想法

各位，我們異世界見

挽留

異世界見

試着不要說挽留，說加入

我岩岩先係果邊返來

那邊好玩嗎？

過到去先醒起無帶手機 無得開外掛大家要記得帶手機

我部華為用唔到Google map